\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) No que ser refere aos agentes causadores de doenças profissionais, eles podem ser físicos, químicos ou biológicos, além de dois tipos de riscos. Explique esses  riscos.}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{3}
\end{figure}

{\color{blue}
Os \textbf{riscos ergonômicos} englobam: monotonia, posturas incorretas, ritmo de trabalho intenso, fadiga, preocupação, trabalhos físicos pesados e repetitivos.

\textbf{Riscos de acidentes mecânicos}: incluem fatores relacionados à: arranjo físico inadequado, máquinas e equipamentos sem proteção, ferramentas inadequadas ou defeituosas, iluminação inadequada, eletricidade, probabilidade de incêndio ou explosão, armazenamento inadequado, animais peçonhentos e ausência de sinalização.
}


\end{document}
